點解世界上會有老豆改自己個名叫pk仔？

神秘過神秘之夜

仔 打少咗

唔識英文囉

有文化都唔會改個仔叫炳強呢啲垃圾字啦

李嘉誠都係咁改佢個仔